點解我無中到咒咒虐，個人都咁痛苦嘅...

？

你本身就係一個詛咒

咒咒虐！